沙田新城市證明咗便衣狗一定要剷除

幾隻夾埋拉一兩個手足
跟住廿幾三十隻再衝過黎
3分鐘之後防暴到場

月野兔兔其實好慘

勇武應該割和理非蓆

冷氣軍師出咗黎未

明明我地人數係多啲 以後出嚟要搵夠一定數目嘅大隻仔先得

佢地冇講過話自己係警察
佢地只不過係恐怖分子

你=冷氣軍師

衝過嚟嗰下勁似賊

hi

推

你都識講防暴幾分鐘就到啦
call定啲大隻仔預備被捕咩？

而家都12月尾，究竟要幾耐先搞得清正面打防暴係永遠100%都唔夠打
之前擊退防暴係有好多原因，如果防暴真係發癲要封鎖商場捉人嘅話手足根本唔會夠打， 結果只會同理大一模一樣(理大前線夠勁啦，但一樣打唔贏)

偷圖

佢地個身有個掣，一禁個台會收到request,會派附近增援

片黎架 Sir!

根本冇得神獸
擺明幾十隻便衣入面，加一大抽防狗係出面
神咩撚獸
上腦？

716沙田咪一樣成班狗
都打到隻便衣狗收皮

依家係二三十隻喎

716唔止添 陶輝直頭係巴士站
不過嗰陣未岀實彈同仲有好多勇武

716果時D狗都未有咁癲啦,

樓主冇事吧？